她們開始在全球掀起軒然大波，比如Do Manh Cuong，她與克里斯汀·迪奧(Christian Dior)和多米尼克·西羅普(Dominique Sirop)等品牌合作過，還有Nguyen Cong Tri，她大膽的著裝讓蕾哈娜(Rihanna)和凱蒂·佩裡(Katy Perry)等一線明星都蒙上了風頭。 週三大餐:你的秋季時尚指南|Sean Culligan | 2021年7月28日|Ozy 
 她帶著新的、大膽的技能來到東京，這表明她正在測試人類在空中旋轉和翻轉的極限。 2021年6月28日，美國東京奧運會女子體操隊 
 第二部電影三部曲鬆散地講述了這些角色以幫助好人的名義完成了更多大膽的犯罪特技。 《速度與激情》系列的崛起，崛起，再崛起，再崛起Emily VanDerWerff, 2021年6月25日 
 這項發表在《美國國家科學院院刊》上的研究講述了一次非凡而大膽的遷徙。 歐洲的蝴蝶寶藏從4000英里外的毛毛蟲開始 
 克拉蒂的人生之路始於一個大膽的決定和痛苦的犧牲。 在成為美國公民三天後，她將競選成為美國奧運會選手，時間是2021年6月25日，華盛頓郵報 
 正適合那些需要一點創意來推動他們在院子裡做一些大膽的事情的人。 2014年最佳禮物書|威廉·奧康納| 2014年12月12日|每日野獸 
 這本引人注目的處女作是一個大膽的反烏托邦故事，發生在一個蜂巢裡。 2014年最佳小說:福特、費蘭特、克萊和更多|威廉·奧康納| 2014年12月7日|每日野獸 
 就像沃森一樣，安薩里敢於引起對抗和無知的指責，因為他的女權主義信仰。 耀眼名人女權主義的危險|艾米·齊默爾曼| 2014年10月15日|每日野獸 
 《摩登家庭》不會在這一點上做出如此大膽的舉動。 別再討厭《摩登家庭》了(但也別再給它艾美獎了 
 這是一個關於勇氣和承諾、勇氣和決心的故事。 “馬具製造商的夢想:德克薩斯州不可能的牧場之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野獸 
 精力充沛、膽大妄為、意氣風發的人走了，剩下的人比以往任何時候都更可憐、更無力。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 它躺在泥灘上睡得很熟，毫無疑問，它做夢也沒有想到那些膽大的兩足動物要來打擾它的休息。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他們給了一種大膽的、無意識的18世紀的賣弄風情的東西，否則這是一種有點嚴肅的美。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 對我來說，這是一件很大膽的事，我相信許多報紙的讀者看到我的批評一定會笑。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 它同樣是在動植物的腐爛過程中形成的，因此是由糞便和堆肥堆演變而來的。 農業化學元素|托馬斯·安德森